可唔可以推薦啲笑片？

唔洗用腦，可以一路笑嘅

周星馳

痾篤尿照吓 包你笑

唔開心睇乜都笑唔出

我要做model

肩 衰衰

龍咁威

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

喜馬拉亞星

利申:打手

屍殺片場 畀啲耐性就有得笑

都唔知套嘢講咩

花田喜事

無笑到咩

蟻俠同雷神3

Mr.Bean

why him

game night
今年上映 簡單易明

笑到gapgap聲啊

救妻同學會

We are the millers